{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120886",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "유쾌한접시 대치점"
    },
    "text": "愉快な皿大峙点\\n_x000D_\nソウル江南区大峙洞907-41階\\n_x000D_\n韓国料理-その他、17:00~03:00、年中無休、35席/部屋:部屋なし、高品格経済週刊誌であるエコノミックレビューの週間グルメとして紹介されたここは、2008年から現在徐々に店舗が増え、人々の口コミが広まったユッケグルメである。 愉快な職員たちが作る香ばしくて甘いユッケは最高のつまみであり、ここの自慢でもある。 ユッケ、肉刺身はもちろん、ユッケビビンバ、ユッケなどのユッケを添えたメニューから、牛肉の天ぷら、チヂミまで。 様々なメニューが並んでいるので、同じおつまみに飽きた人たちは愉快な皿に立ち寄ってお酒を飲むのもいいだろう。 特別なレシピであなたを魅了するユッケ一皿を食べながら、愉快な夜を楽しもう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "愉快な皿大峙点はどこにありますか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点はソウル江南区大峙洞907-4にあります。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点の営業時間は17時から3時までです。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点は韓国料理を提供しています。具体的なジャンルは「その他」となっています。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点は何席ありますか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点には35席あります。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点は部屋を提供していますか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点はどの雑誌に紹介されましたか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点はエコノミックレビューという高品格経済週刊誌で週間グルメとして紹介されました。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点はいつオープンしましたか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点は2008年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点の一番の自慢は何ですか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点の一番の自慢は香ばしくて甘いユッケです。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点のおすすめメニューはユッケ、肉刺身、ユッケビビンバ、ユッケなどのユッケを添えたメニュー、牛肉の天ぷら、チヂミなどです。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点は何を提供するお店ですか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点は飲食店です。"
        },
        {
            "question": "愉快な皿大峙点で楽しめることは何ですか？",
            "answer": "愉快な皿大峙点で楽しめることはユッケ一皿を食べながら愉快な夜を楽しむことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 418
    }
}